台灣廣告惡搞《古惑仔隻手遮天》

仲要用普式廣東話

竟然睇晒

首歌好on9

一開始以爲烏鴉係泰臣黎

同大陸套報告老板既剪接勁似

唔知比咩反應你

人地個廣告好高汁

笑到仆街

諗起呢個

堅好笑

依D廣告咪成功
引到人地想睇落去

好塞雷

靜到聽到心聲個度笑撚左

烏鴉
好涼喎，你屋企好舒服喎，笑死

用緊大金

明刀明槍玩置入

班柚都真係有幾分神隨係樹

仲要夾硬講廣東話先好笑

LM

高質

把頭髮長到咁,南哥定聶風

烏鴉一眼望落去似撚到

呢啲咪廣告囉

烏鴉lum咗嘢揭書

不是人

有幾多人知
台南而家仲係好中意古惑仔

佢地唱K 頭五仲係極速

廣告浩楠開門果陣個側面勁似伊麵

乜鍾意古惑仔唔係應該唱友情歲月戰無不勝果堆咩

笑死 連心聲都聽到

我究竟睇左啲乜

頭五咪就係極速 友情歲月 戰無不勝 囉

楠哥把聲？
小潔巴

心聲果度笑左

lm

可惜呢度係香港
天堂鳥而家班青年就識

痴撚線
D演員都似似地
伊面 張耀揚

係華英雄

睇哂

第一PART耀揚入屋影住細細粒果樣
果下細細粒都好似

烏鴉第二段隔住度門殺浩南啲動作超似

耀揚似撚到
後尾隔住度門殺完果下個得戚樣100%match

勁撚似烏鴉本人
舉槍個下即刻諗起佢句sorry man

高質到

心聲笑死

好難得台灣仲用緊香港舊時既文化
而家香港自己...

班踩台五毛死曬去邊?

天堂鳥都out撚左嗱
根本係啲妹心中得 oppa 咋

因為台南仲係好撚興

我個台南FD 1x歲
佢問我山雞係咪睇屯門

我記得好似有

追 哥哥
海闊天空 beyond

巴打我認得你 隻手好d未

我十年前識個台灣friend 男
同佢唱K佢真係識唱友情歲月

有尊重港產片用返粵語

台灣人係好鐘意睇古惑仔

感謝

我睇政府
佢幫我做左個手托
我隻手消腫之後
我發現我中指歪左少少

政府啲態度真係鳩HEA
而家用自己方法扭返正佢

講唔正 照講

主題曲

唔講唔知係廣東語

好似教會歌

應該呢個係present俾個客既reference

台灣係保留廣東話
換左係中國
就連香港自己都唔想保留自己既文化

我以為係真耀揚黎

真係好有心機

真係勁似耀揚

笑死

btw女主角咩名

完全做到烏鴉輕挑摟屌既動作同神態

阿細 有d 似麻油雞

大金係台灣做得最好既電器

勁似烏鴉

唱歌又突登chok鄭伊健把聲

笑撚死

呢到係南哥地頭

張曉明做左叛徒

之前有個frd 係台灣讀大學，佢話台灣人根本迷古惑仔迷到一個點
講緊十幾年前

楠哥既心聲 屌你老母

唔得 諗起都忍唔到笑

好過日本個雪糕廣告

心聲

呢個笑撚到仆街

最有橋真係

靜到心聲都聽到

心聲個到笑到仆街

好似

唔知畀咩反應

但台灣已經唔保留台語啦
起碼台北地區
唔好妄自匪薄啦

台南係鍾意依啲古惑仔呀、黑幫嘢

咁樣睇完 真係想買返部大金 好難唔買姐

最尾個個笑到我仆街 點解吹住男主角？因為他演的不是人

好撚on9

呢個要俾讚

抄大陸既
Btw幾好笑

細細粒

咁少follower既...

呢個表情真係好有烏鴉feel

真係烏鴉黎

尾果下捉曬神髓

大金近幾年啲廣告真係好有創意

冇講出黎都聽到 笑到我

世界級創意

最高質係用廣東話囉

創意

好撚正

呢兩日喺高雄
琴日喺小七聽到個阿婆話佢之前講國語比人鬧
今日搭車聽到個阿姨問啲小學生做咩唔講台語，國語係學校先講既，台灣人應該要講台灣話

有句本來係「你有客人黎左」
我聽到佢講左「你有Hi人黎左」

屌